AGA Live 進步咗好多

除夕show唱3am好穩喎
期待佢聽日叱吒掃幾個獎

agger

有無片

同gin 差幾皮

大佬兩個歌手都唔同風格同歌路
唔明點解要成日比嚟比去

因為公司成日安排d合唱歌比佢地 企擺一齊唱live就高下立見

佢唱live好咗唔少

咁唔同風格唔同歌路都希望佢唱好啲啦 差gin兩皮都好

咁你搵gin唱3am 都唔會有咁chill嘅vibe同flow 啦

Agger

岩呀 所以呢啲叫唔同風格 但唱功好客觀 好聽就係好聽 當然佢好聽左 之前唔夠氣

係叫好咗嘅
但琴日叱咤都係炒咗車

真係掃咗3個獎

已經好過頭兩年

aga喺台上話
舒文問佢想做明星定歌手 佢答想做創作人
可能佢都知佢唱得麻麻

不過都恭喜佢掃三個獎
可惜ginlee得個女銀

YS!

開左新Aga post

除夕夜唱派帽歌唔係咁appropriate囉

倒數唱3am都係唔appropriate

本身仲有首小問題

低音左少少 把聲亦唔夠穩
Mv 好啲

利申 未聽過佢之前唱live

中意佢啲歌
但叱吒個live真係嚇到鳩縮
所以一直冇勇氣買飛睇佢concert

睇吓youtube佢concert啲live，睇吓接唔接受到

我又覺得現場聽好過收音再播